香港回歸以來得到左啲乜？點解搞成咁？

有位巴打係ppt解釋香港回歸得到啲乜同做咩搞成咁
有冇巴打可以幫手轉貼過黎
文太長用電話cop唔哂
Thz~

即係因為民族性，先常少部分人富起來根本係fail?

一齊討論下

金融風暴、沙士、自由行、金融海嘯、水貨熱潮

你可以試下去愛國論壇discuss 問同一條問題

見到遍咁既野想同大家些牙
Btw有冇用緊電腦既巴絲可以幫手貼文過黎